願榮光歸香港

大家仲記唔記得國歌點唱？

記唔記得個陣個個星期都唱
記唔記我我地有幾高昂士氣
記唔記得每次唱個陣都眼濕濕

大家仲記唔記得個感覺

依家諗返起 記住佢

商場唱唔到 可唔可以屋企唱

10點鐘可唔可以對住個窗唱？

由六月開始
香港人一次又一次創造奇蹟
可唔可以一齊10點唱
記返起個感覺

繼續抗爭落去

聽晚 10點一齊唱國歌 嗌口號

唉

可以氣餒但唔可以放棄
加油